大家要準備集體行動黎回應中共既荒謬

事急馬行田 唔可以再好似以前咁鬆散
驚定唔驚中共都會進攻香港
你驚係死得快D